想學下簡單家居維修

細佬做左幾十年人無咩機會接觸工科，依家想學返幾招振下夫綱，應付下簡單家居維修，有冇手足知道邊度上堂好？之前看過工賊會見佢開班開得密、內容又幾常用，當興趣班上下得唔得呢？

幫推
其實幾有用 有咩好course介紹

YOUTUBE

但YouTube 冇得落手玩，有時想落手試兩下又唔想買些幾十年唔用一次既工具🙈